北角邊間黃店播蕭生？？？

8分35秒？？

蕭生笑笑口版權都唔收

我都想知, 咁黃??

係囉 唔見有人提既
真既話過去懲罰下佢

推

+1

又鬥黃？唔播燒山唔黃？

會唔會撚大家最後係時代播

咁玩野.... 曲線宣傳....

又唔係, 好奇je.

屌你咩咁都叫鬥黃

時代播佢食時代D食物咋喎
不過大電視又真

你呢d人真係好撚煩
乜都話鬥黃乜都話前線好黃

講出黎都唔知有咩益處

想知邊間 冇講其他鋪都叫鬥黃

點解佢黃佢個仔係藍

聽講秋生哥都係咁既情況
但唯有尊重佢地都有自己立場

因為好似係前妻生

冇感情嫁喎

比著你同ex生左個仔

你都唔會同個仔好熟啦

叫做盡下責任者 前妻既